吸取上星期教訓 今次遊行一定不散

上個禮拜一百萬人出黎三千人留守，成為國際笑話，今個禮拜一定要留守到底。

撤回條例，撤回暴動指控